黃臨福今日再提堂 將被加控不依期歸押及串謀協助罪犯 繼續還押

#九龍城裁判法院第一庭
#鄭念慈裁判官
#1014旺角 #提堂

黃 (16) 🛑已還押逾2個月

控罪：
(1)有意圖而企圖縱火
(2)管有攻擊性武器

加控：(3)不依期歸押

詳情：被控於前年10月14日在旺角警署外，(1)企圖用火損壞警署的側門，以及(2)管有3個汽油彈

同案另一被告已認罪並被判刑：

控方簡述案件背景：
原本兩位被告係2019年12月10號獲准可以保釋，唯2020年4月27號第一被告並沒有出庭，其後法庭發出拘捕令。同案第二被告被判40個月監禁。第一被告係2020年8月23號因進入中國大陸水域，其後2020年12月30日中國大陸將被告移交香港警方。

控方申請押後以尋求法律意見，並透露將會加控「不依期歸押」罪及「串謀協助罪犯」罪

❌被告沒有保釋申請❌

案件押後到2021年3月29日九龍城裁判法院再訊，🛑期間被告需要還押🛑

12名港人越邊境案，其中兩名未成年被告遭扣留百多日後，早前獲內地釋放，移交本港。當中被控蓄意企圖縱火和管有攻擊性武器兩罪的黃臨福，案件今日再訊。控方加控他一項不依期歸押罪，案件將由區域法院審理。

被告黃臨福（17歲）今繼續毋須答辯，控方稱已完成索取法律意見，決定新增一項沒有按照法庭的指定歸押罪，原有的有意圖而企圖縱火及管有攻擊性武器兩罪則維持檢控。案件押後至3月29日在九龍城裁判法院處理轉介區域法院的文件。辯方沒有保釋申請，被告繼續還柙。

push

推

想喊

push
push

只能盡力寫信。

329上午定下午？

下午02:30 pm

方加控一項「不依期歸押」罪，並要求押後案件至 3 月 29 日再訊，以準備轉介區域法院的文件，獲裁判官鄭念慈批准。黃臨福繼續還押壁屋監獄。

控方稱已完成索取法律意見，決定新增一項沒有按照法庭的指定歸押罪，原有的有意圖而企圖縱火及管有攻擊性武器兩罪則維持檢控。

困喺中國點同你依期歸柙呀

冇人推

喺度開台

pull

pull

pull

香港有狗賊3萬 附帶 狗系官

Call 緊人

依個台好似唔係太好

Call 緊人啦

好似唔多好

你call

Push

驚人哋以為係聽日提堂

幫手call多幾件

真係好

好

但都call 咗人

咁算
Call咗咩人

update下都好嘅，比人扣留點同你依期歸柙呀

叫尹尹
青
Be
...

快手

我而家好尷……不過比大家update下都好

未有其他台，推住呢個先

老母

唔緊啦

好的大家記得寫信呀

香港司法，專烚豆丁

邊個係渡邊溫斗

我啲隊友

幾靚仔

17歲

架仔

我個仔

多謝都係老母識生

豆丁嚟

上面個濱田朝光都好靚仔

呢個女性化得濟

我都好靚仔

你主人都好正

矛錯

專烚豆丁

成個司法本意為咗幫豆丁嘅例都比人濫用晒

睇相係識郁嘅係痴線佬

Btw仲未睇今集tmap

成個司法都唔係幫緊公義嗰邊

我哋啲四重有冇開過黎睇

仲唔快啲睇 比想像中好笑 師兄啲反應

有忍唔住開過幾個遮住個mon淨係睇第一粒字

頂

啱啱先睇先勁尷尬

崔崔

做埋deadine fighter先

今集有啲位真係羞恥到要遮住個mon睇

我以為去錯台

我都未睇

我都有啲錯覺

老豆~

爛晒。直頭係有C. Pfingen 果種爛法，屍身泛起烏黑的氣泡，滲出來微濁的膿水還透著一股甜甜的腐臭味。眼睛更是萬蛆鑽動，給予屍首一股異樣的生機。

又騎劫人哋個po

該煨……

好似唔係幾好咁 我哋冷靜啲

嗱，我以前喺時事台講過同我追同一團啲人會過嚟
依家過咗嚟有啲去錯台嘅感覺

追星

推po大隊長

梳ly 推返

咩嚟睇字想像到個畫面都好恐怖

我啱先叫佢哋過黎

又一嗲就幾個po停唔到

梳

我只係描述一下法治的模樣，
食飯之前查下gas gangrene ge 圖

連坐？

已經騎却咗iKonic

唔可以失禮人

擺明。

依家自己開埋台

不過謝推

知係咩所以唔會俾你點去睇

我冇諗過亂亂會問Ruto係乜水 一問起我哋就冷靜唔到

熊熊你又知

google左 幾正 大家見字都搵圖睇下

隻隻字都識，加埋一齊⋯⋯

仲要讚佢

係咩我瞓咗陣
未返娘家添

少事啦

嚇死極巴

好精彩 大開眼界

理科L呢啲少事學多咗嘢添

亂亂做咩咁諗唔開

日日都學到野

知唔知講大話會甩大牙㗎

呢d其實喺戰地醫院係恐怖到要用gullotine amputation對付嘅嘢嚟，速度超快，同港共一樣。

亂亂仲讚Ruto幾靚仔

咁我明喇

啊要提堂了

我諗起渡邊麻友，唔知關唔關事

有冇諗過自己個post 咁多Kpop 名

提咗啦

啱啱都search完

啱啱搵咗 真係幾正

一過15就無咗新年sticker

笑死朕

平日唔聽Kpop，睇呢d：

好準時

唔關事
都係日本人囉

咁多位竟然都捱到

係喎 啱啱明明仲用緊

㬢㬢最近點呀

仲以為渡邊麻友個仔係渡邊溫斗

我專係鍾意睇埋啲核特野

有冇人解釋下點解

痴線

同好嗎

我都係

我淨係知拜年派利是淨係去到15

無所謂

+1

生唔生得出咁大個佢呀

差10年

當然啦
你又點知嘅

唔係母子，咁姐弟囉

好變態囉你哋

幫小說找資料時查下紅十字會戰地手術指南再查wiki重溫返(以前好似見過

你好意思話我哋

即係9歲要有bb

而你仍然在正正經經地推po

合理啲

咦，青叔

牙俊

我好正常

油油

叫個未成年做老公

我開分頁黎推 冇睇到你地

仲未訓

尹大少

崔某未成年???

想爭我男朋友仔

成咗年啦 佢老公另有其人 唔係崔某

邊個

問過佢家姐未？

ミレイ

姓朴

佢家姐又邊撚個啊

我呀

夠了
嚟d正氣d嘅

係未來老公

趕唔切啦

推post expert

瞓醒喇

主席

油b

兩個call

咁打緊機嘛

妹

做咩畀位佢入

打算通頂?

又見到你啦 崔巴

緣份到，自然瞓到

係囉

冇人理首歌

聽日放假

我哋唔係聽呢啲

真 我哋啲毒撚一開咗個頭就收唔返

姐係唔洗訓啦

真 我哋啲好嘈嘅毒撚一開咗個頭就收唔返

返6日既唔係工

我同你毒得嚟唔同品種

正解

你見我半個鐘唔覆就係瞓咗

有道理

牆內手足：……

exact7ly

仆街 到我眼訓

返5日先係正常

睇下我，今晚幾精靈

都係毒撚 唔洗分得咁仔細啦

瞓啦
未寫完信

瞓喇，青頭

人地返6日……

就架啦

4.5 日

再嘈踢你落床

青頭青頭青頭
青頭青頭青頭
青頭青頭青頭

你走啦.....

幾廿歲人仲咁小學雞

我06

佢痴Q左線呀

雖然聽講冇咩野做，中午就完

冇人信你

我冇醉

個個都嗌你ee

但要起身呢下......真係不了

唔到你唔信

你諗下 我返5日 5日都係早起
你返4.5日 你都係5日早起呀

自爆係柒嘅

比我初中果時同大學八半堂遲一d

我可以草起嗰半日當annual 放

睇得出
冇醉 係痴qkm1ve 2vm1

你7開

返兩日，早起三日

不了 返5日 有2日唔洗早起....

#461應該有波台物體入咗嚟

都冇得去旅行 有假有撚用咩

你醉咗

但都係八點半起身

我認，尋日打錯字個post 上連登精選我想喊

.......7左

餅

我老啦

睇字都痛

Oh, 我完全封鎖，叫咩名

就訓架啦

考試請嚟溫書
救命假嚟

我8半起身 應該11點先返到office

餅餅餅餅餅餅

山水有相逢

用Ketamine啦，聽講截完肢仲要吊起48小時消腫

好似冇其他人睇到?

屌

我都係，所以先問你

洗撚請假咩....直接唔返半日

遠喎

仲遠過我

可能睇到唔講
尋日多圖

隔離床位既...日日都見架啦

考試前溫書用呀

大西北返觀塘區.........
自己羅黎賤

48就消到腫

住大西北係咁架啦

又或者係你pin左.......

點睇我今晚霸到窗口位

直接同公司講...要溫書 假都唔洗請

我知你亂噏嘅一定係
唯有早睡早起畢竟你熱愛返工

本手冊咁講啫，不過似乎未必，delayed primary closure係要消腫先做得嘅，唔得就要包多陣

不過算喇，都唔係第一個post 柒，追開台都知我on 9

好正架....日日6點9起身
放工返到屋企都10點幾11點
幾寫意

我一入就見到你pin左罰抄

都算你有啲自知之明

唔緊要啦
都無乜人晨早流流會去聽

有同事係咁撚型

成間醫院得1隻窗既?

睇字都覺得辛苦

大西北好大，乜鄉乜鄉真係要

熱愛返工係基本野黎

終於認自己係on9.........
你未食藥?

有巴打嗌我pin

通常呢個鐘數趕緊返工返學，冇理由一路Zoom一路旁聽啩

基本野黎.......

好正架

是旦喇，on 9啲好

好寫意wo......

範圍已經由700萬人收窄到幾十萬人

我得閒會去㗎

又係喎

是但啦
想黎搵我?

睇字覺得好肚餓

同埋急尿

唔出奇㗎

你望下你後面

食咗兩粒左邊嘅

要唔要煮個麵

咪青山醫院

胃痛緊

我好乖，依家仲有兩個月假
即係可以即日辭工即日走

仆街了...............好似係叫你食右邊

記得移民

冇話唔得嘅
開zoom disconnect audio 照睇到ppt 畫面
係 tutorial 煩啲

不過有啲官唔畀你用手機就慘啲

痛唔係因為胃孫倒流咩...
咁更加要食野

只係好唔專重場合咁

HI
HAPPY FRIDAY

無啦啦見肚有啲痛

星期六就好啲
星期一至五就少人啲
有啲跨區聽

是旦喇

咩公司咁仆街 唔做要2個月通知

我公司係

唔洗喇，唔食宵夜

咁突然？

你見到有野?

唔知喎 出房搵野食下先

又唔聽醫生講

好正架wo

煮個公仔麵 岩岩好

啲保安成日都㩒手機
人哋打份工都係咁

未辭工，唔知佢點計

推吖屌你

大佬，黨鐵站睇蘋果該煨，咁法院入面上堂都幾On居

有三隻，佢哋話想打牌

可能因為我食野太唔定時 放假晚餐就7點幾8點食 番工晚餐起碼12點後先食

定係一齊祈禱

講到你有聽咁

唔煮 懶搵零食

份約唔係寫左架咩

有得走好走啦.....

另一個我

加埋你岩岩好

咁唯有走堂
或者叫同學幫你login 掛機

未試過胃痛

尹材赫ss

你返工果陣 7.8點會唔會食d野先

我都偷走左啦
仲理佢?

老母麵

吓認真嘅我成日都胃痛 差唔多日日都會

試過有一次上堂前聽，點知個提堂長到差點遲到

係喎，醒唔起添
份約寫一個月前囉

真係唔食?

未走得

真

唔會 嗰段時間最忙

我唔識打台灣牌

係呀，真係未試過

1個月..差唔多啦

不過你咁多假.....計埋溫書...仲有淨啦

食蛋糕

我知........
又要用多幾多個月

下次帶埋我

所以咪胃痛....

點做到的

鋤dee囉

甜品

初四終於嚟咗

唔啦........
最多教你點走

我肚餓會發癲
所以一肚餓就搵嘢食，除咗宵節

認真架

好晏

有冇人知佢下次幾時再上

仆街 同我1撚樣係唔餓得

係呀

3月29日，mark低啦

唉

29 MAR 2:30pm

又冇得去旅行

都得

幾時再考

玩緊喇

我都會癲但成日搵唔到野食

你行入院長室 同佢講
我要出去
咁佢就俾你出去架啦

我知

輸幾多

唔可以唔畀飽飯我食

6月

自己唔識落街買呀

搵唔到我會自己煮有嘢喺雪櫃就得

用假黎自制wfh......

上堂餓起上黎我連聽到人哋拎包裝紙巾嗰啲膠袋聲都會即刻勁大反應 以為有野食

你又水我

就4月請到6月啦

我太懶了 要即食嘅
同埋番工冇得食

衛生牌，貨幣唔同點賭，佢哋嫌我窮

冇........你既出去同佢既出去有小小唔同姐

行到正門
你同個實q講
院長俾我出去既

嗌food panda 咪得囉

cls

過2日我燒d俾你啦 咁你咪有佢地既貨幣

好嘥喎

仆街......好似好有道理咁.........

呢5日返足
攰撚到仆街

要合格呀你

試左先啦

瞓啦，功課同信……

眼瞓得濟蠢咗

睇下點先喇

算 慳返

收皮

早抖

我由半粒鐘前講話訓......

閪閪

你傳染左俾我......

瞓喇青頭

cls係大陸坐完香港又繼續坐

教埋你...你咁對我

發現自己有成4.5課書未變成信
仲有份中文功課

咪屈

我去做asm先

生埃

聽朝先啦
自己都要養足精神呀

咁夜？

聽日先啦

剛才終於起完一封又要寫
因為呢個星期太懶

邊係呢

竟然扮得咁真誠

今晚唔做完我係唔會訓 我本身諗住晏晝做 點知一直撳電話撳到宜家

我自己都得益嘅又

你諗下 聽日仲有時間wo

溫故知新

瞓先

有冇塞車

我都做緊

反正我宜家唔做都唔會訓

又恰豆丁，你地班藍絲知唔知醜

你唔係訓呀

冇錯

做完就可以睇tmap

日常黎架呢d

做完聽朝嗰份做後日嗰份聽日先睇到

咁chur

嚟緊都勁忙依家唔做無時間做

祝12人都平安

陰公豬

由由

有啲傻閪save hk藍絲會Mon連登
膠Post拎黎認真

巴士埋站時間永遠原地跑

大佬 你pin話 唔係聽日上庭
上咗熱門 驚有人搞錯

飲水

包包

呢排點？

bat bat

早晨

早

早 主席

叉b 早晨呀

各位巴絲早晨呀

貢早

主席係咪去跑步

食早餐未

膝頭唔得
做 street workout 算

同期執行得唔得

小心小心